有人出又話送頭，無人出又話運動已完

究竟連登仔想點

叫人出去送頭嘅都係黑警

大台的重要性

唔覺得要大台，一有大台仲快玩完

今日情況 一邊叫走 一邊叫照去 咁係去定唔柒去
叫人唔去個D又搞到散左堆人
去左個班又因為唔夠人送頭
玩泥砂咩家陣
即係你玩緊槍GAME咁
你數完321叫我行動 入撚到門口又叫我出返去?
我比對面射撚死左啦

我總覺得需要有個總指揮 話1就1 話2就2 去就去 散就散
依家兩頭唔到岸搞到玩泥砂咁款

唔關事，不嬲多人先做野，多狗就叫散架啦

你都知連登幾多軍師架啦
又出又散 散完又出 出撚完又散
好多細既睇連登行動
靠班撚屌真係含得撚

但而家係相反
多狗先出
都唔明係咩logic

連登其實依家俾人當左大台
所以好多鬼 好多被製造既對立
唔係話要即刻放棄連登
只可以講好多post其實可以當睇唔到 自己過濾啦

上年有好多行動建議post，而家得返放負post